屌那星 大陸諗左幾個月先諗到改做新冠肺炎

加個新字喺前面有邊個唔識

新冠上肺兩把火

一開始有呢隻病毒選擇隱瞞已經失去左命名權
日後個個都只會叫武漢肺炎

下一次係咪叫新新冠肺炎？

新冠肺炎EX

新父肺炎

新冠肺炎 Pro Max

中國肺炎

New_Bendtner

算吧啦, 你改乜名都改變唔到比隻肺炎病毒屌到阿媽都唔認得架啦

中国武漢肺炎

叫針狀肺炎好過

你幾撚串

兩棵花

好撚7個名

新冠=利物浦
利物浦肺炎

唔撚2P

真.新冠肺炎EX

新冠上肺兩盒thx
哈哈哈哈真係好撚好笑

武肺就武肺啦

P係emoji

我都想要

新賓特拿

下一次叫最新

25

不如叫新感冒算啦

一粒荔枝兩把火
新冠肺炎 = 一粒荔枝

可以係呢個要改名

舊冠肺炎

叫返中國肺炎啦

沒事兒，沒事兒

其實當年 非典型肺炎 都係咁上下啫

榮哥波台top3義氣

上次非典型
今次就 +個新字

下次又整多個 「新」非典型

永遠唔關中國事

新冠肺炎。三哥

武漢肺炎

下次叫未來肺炎

點睇父哥智力值

我地賓兄幾年前已經諗到加new

智將

賓兄、滿兄 走得太前。。。

唔係一早改咗呢個名咩？

新武漢肺炎

未轉佩帳號？

wait

有咩好笑我覺得個名改得幾完美，符合晒佢特點，抵佢贏

樓豬今日係咁反政府

你幾有道理

今日換左人

點睇金鎗六十

旗左

假痛毒

？

我柒左

我通宵唔瞓等左成晚

以後再出現係未要叫新新新新新冠狀肺炎

佩哥今次好25 搞到我出醜

佩哥係25代名詞

新! 和聯勝

新官肺炎